復活節去咗影相見識到攝影團嘅文化

原本都覺得有啲地方 join 攝影團都幾方便
依家見識過就不了
搵個阿伯著文族服食住口煙
一大班人擺晒陣
前面踎幾個後面企幾個
係個景點 block 住成條路
領導叫啲人 ready 好就叫個阿伯食煙
叫個阿伯食慢啲
唔好咁大煙
後面截人嘅領隊就數 1至10
跟住就以為去咗紅地氈
機關槍式快門聲此起彼落
完咗就第二批人影
個個團友張相應該會係一樣
大滿足
有無人 join 過嗰啲攝影團

圖為我去嘅景點之一 有時間 share 多d

kmdd

btw, 想睇多D相

想睇阿伯相

kmdd

無影
我要影自己野
嗰度啲光得好少時間有
過咗就無

影相要自已發掘先有樂趣

呢d影完都唔想話係自已既作品，跟本係做左按快門機器

可以射架啦DD

影相嘅係大dd

呢d. 人像都要咁join團，真係失敗。。

整多幾張黎睇下

成個天死白,高技術

咁就ok啦！

good

唔係人像
典型擺拍
我見識少
第一次見

呢啲咁既相黎黎去去咪又係透視，換個主題但內容一樣 定影黎俾老母做wall paper?

去旅行留個念

去過福建內蒙合歡山，去完先知果啲所謂旅行大師成品全部都係擺拍，啲人全部都係老臨黎，我係果度見過香港果班所謂大師 包括果位王咩嘉。

可能d老臨教返d 「大師」影

其實係靚嘅
不過知道事實有d 尷尬

巴打我都join左個小型啲嘅所謂攝影團，去冰天雪地影相，我以為會講下點影雪地，點知係成班師奶瞓雪地互影，仲要係咁話好靚好靚 連個搞手都影埋一份 我都係默默行左去影自己嘢算喇

其實唔難，影啲老臨再加color grading 就會有national geographic feel, 但要入 Canon Nikon 或者Sony會，買好貴嘅哭材人地先會比個奬你、你睇下田NG就知佢地最大廣告客係咩公司黎，

係咪呢d 擺拍相？

有無多d例子睇下，好過癮

影人像又無講明要snap / 街拍式
擺拍都係一種手法姐
始終都要你自己捉到timing
鏡位
擺拍仲要art dir做得好先影得靚
其實各有各難 各有各靚
不過去旅行想影人下自然人民文化野
見到個model好似公廁咁圍影係慘d

Btw dd ig做咩del哂相 你影既相好靚 想知你撈咩成日去旅行